Modem 個LOS著紅燈即係咩意思？

求救 依家上唔到網

x2 我和記

我pccw,一返到黎就上唔到網

Signal loss

可以點解決？

打去pccw

我前幾日都係咁